---
title: "Double Action: Boogaloo"
date: "2020-11-19 08:19:00"
description: "Es un elegante juego multijugador gratuito sobre bucear, voltear y deslizarse hacia el caos de las películas de acción."
tags: ["shooter", "double", "action", "steam", "free", "gratis", "linux", "windows", "boogaloo", "valve"]
category: ["Juegos"]
type: "juegos"
img: "https://cdn.cloudflare.steamstatic.com/steam/apps/317360/header.jpg"
authors: ["PatoJAD"]
---



Double Action es un elegante juego multijugador gratuito sobre bucear, voltear y deslizarse hacia el caos de las películas de acción.


{{< img src="https://cdn.cloudflare.steamstatic.com/steam/apps/317360/ss_39480620e2bdffe9e354143bab51403417d7d5df.600x338.jpg?t=1447363023" >}}



## ¿Cómo es la doble acción?



Imagínese haciendo una voltereta hacia atrás en la cara de un tipo y luego zambulléndose a través de una ventana, con pistolas chapadas en oro disparando a cámara lenta. Hay una explosión detrás de ti y alguien ha robado tu maletín lleno de dinero.


{{< img src="https://cdn.cloudflare.steamstatic.com/steam/apps/317360/ss_226821a1200b41a01e21241a696a6de4d8ca4528.600x338.jpg" >}}


¿Es suficiente acción para ti? Multiplíquelo por dos para obtener doble acción.




## ¿Cual es el objetivo?



Double Action es una batalla real sin límites intercalados con objetivos para sobrevivir a los puntos de control, capturar el maletín lleno de dinero y cazar al criminal buscado.


{{< img src="https://cdn.cloudflare.steamstatic.com/steam/apps/317360/ss_eb0ff5103793ea8e3985c769066bf7f78fa24f14.600x338.jpg" >}}



## Me gustan las armas


{{< img src="https://cdn.cloudflare.steamstatic.com/steam/apps/317360/ss_446d33ec3a1ae51f9b8cf328d474084e3553b443.600x338.jpg" >}}


* **The Sentinel 9** - Una (o dos) pistola(s) de 9 mm
* **The Stallion .45** - Una (o dos) pistola(s) calibre .45
* **The Undertaker** - Una metralleta de 9 mm
* **The Mac Daddy** - Una ametralladora calibre .45
* **The Persuader** - Una escopeta de combate
* **The Vindicator** - Un rifle completamente automático
* **The Black Magic** - Un rifle de ráfaga
* **Your Fists** - Tienen un gran impacto
* **The High Explosive Grenade** - Para cuando todo lo demás falla




## ¿Corre en mi tostadora?



* **Procesador:** 1.7 GHz
* **Memoria:** 512 MB de RAM
* **Red:** Conexión de banda ancha a Internet
* **Almacenamiento:** 5 GB de espacio disponible


{{< steamgame code="317360" >}}


Si estas interesado en jugarlo no te olvides de meterte en nuestros grupos para que juguemos juntos! Podemos incluso hacer algun Stream


{{< link text="Discord" url="https://discord.gg/n8XtgN3" >}}



---



Recorda **apoyarnos** en nuestras redes para poder seguir adelante con todo lo que implica PatoJAD es un proyecto que poco a poco crece e intenta estar al lado de todos de los usuarios dándoles dia a dia herramientas o funcionalidades. Mostranos tu apoyo con pequeños gestos, desactivando el bloqueador de anuncios, apoyándonos en las redes sociales, donando o compartiendo el contenido, esto solo es posible gracias a cada lector y cada persona que demuestra su agradecimiento
